<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<song>
    <title>A mi aire</title>
    <artists>
        <artist id="2">Kinky Bwoy</artist>
    </artists>
    <genres>
        <genre id="2" />
    </genres>
    <duration seconds="210" />
    <lyrics lang="es" format="str">
    Que tu no te imaginas los problemas que tengo que soportar
me conviene fumar, gangar, cantar y no arruinar mi vida.
Que nunca he consentido que me digan que camino debo andar.
Siempre voy a mi aire como el aire que mi alma respira.
Voy a mi aire, buscando esa salida, ni tu ni nadie podra decidir mi viaa"
Voi a mi aire, buscando esa salida, pensando en mi familia,
exquivando la envidia.
Mi via" es un conflicto miy sucesible, tantas puñaladas me hicieron invencible
hoy mira mi flamenco hace que sea inconfundible
aplico mi clase de rebeldía sensible
es que no hay mas aki muere el que mata
ya no aprendio, se extendió de la plata
yo hoy lucho por no perderme mas
pero algo en mi corazon me delata.
Que tu no te imaginas los problemas que tengo que soportar
me conviene fumar, gangar, cantar y no arruinar mi via"
que nunca he consentido que me digan que camino debo andar
siempre voi a mi aire como el aire que mi alma respira.
Voi a mi aire, buscando esa salida
ni tu ni nadie, podra decidir mi via"
voy a mi aire, buscando esa salida,
pensado en mi familia, exquivando la envidia.
Y no intentar dominar mi corazon,
y comprobar que si canto es con razon
comida y pasta, buscar vuestra ilusion
musica rasta se olle en mi habitacion
y no intentar dominar mi corazon
y comprobar que si canto es con razon
comida y pasata, busvar vuestra ilusion
musica rasta se olle en mi habitacion.
Y es que por mas que cante, por mas que te cuente
por mucho que te entrañe, no lo conseguire.
Y es que por mas que cante, por mas que te cuente,
por mucho que te entrañe, igual me morire.
Que tu no te imaginas los problemas que tengo que soportar
me conviene fumar, gangar, cantar y no arruinar y via"
yo nunca he consentio que me digan que camino debo andar
yo voi a mi aire como el aire que mi alma respira.
Voi a mi aire, buscando esa salida
ni tu ni nadie, podra decidir mi via"
Voy a mi aire, buscando esa salida,
pensando en mi familia  
    </lyrics>
    <album id="2" />
</song>
